聽日裁決 想要啲鼓勵

原本諗住靜靜哋算
又唔係暴動又唔係襲警又唔係重啲嗰條藏有攻擊性武器又冇遇着仆街鄭紀航
同其他人相比唔算啲咩
因為事後瞓咗兩日院 skip咗中大 又傻仔冇即刻踢保 唔係自由身 冇得去poly 做咗逃兵
第一次驚失去人身自由而縮
每日都係度諗
如果呢兩場仗我都有在場 結局係咪唔會好似而家咁
我咩都冇做過
連救poly 去靜坐 做人鏈 都冇
只可以係電腦面前 開住ncehk.live 睇住十幾廿格畫面聽住十幾廿條聲 催眠自己我係同佢哋同在 我都有嘢可以做
𠳝
死曱甴我實銼撚死你
半年之後差佬搵上門聽到嘅其中一句說話
晚晚一發夢就見到一係差佬搵上門 一係畀差佬死追爛追我死避爛避
我成日都諗 我人生都夠晒一塌糊塗㗎啦
入晒都係頂到盡一年到就出冊㗎啦 咪當去咗唔知大欖定赤柱working holiday囉 都係捱嘅啫
但始終身邊仲有人對我不離不棄
我唔夠膽坦白講可能要入要照顧好自己
我淨係可以同佢講會冇事㗎 一定會冇事㗎
除咗講呢句我乜都做唔到
我對唔住佢
我對唔住其他手足
我對唔住養育我嘅家人
但我唔想死住
亦唔想入去坐
都唔想移民 冇能力帶全家走 亦唔想離棄呢個地方
梁繼平講過連結住香港人嘅唔係語言文化係痛苦
但呢年個個都坐逃生艇仆住咁走 唔走嘅一係根本係豬從來置身事外冇care過過一係就等緊入去坐
所謂痛苦連結大家究竟連結咗邊個
到頭嚟最痛嘅都係要自己硬食番

唔知開邊個台好
希望有人睇到罵吓我又好安慰吓我又好
唔好一嘢就沉落底

加油

多謝你嘅付出 要撐住！

撐住呀手足

祝君好運

撐住你㗎 加油

唔識講d乜野 希望巴打一生平安

與你常在

唔評論其他人因為咩原因走
可能一家大細，可能崇尚自由
每個人都有自己珍惜ge野
走又唔代表放棄
如果我有小朋友，我寧願走，好過將來要睇住佢Fing國旗

不過今時今日我都仲係到反抗緊
除左食黃店
仲有寫信，聽審，課金
希望盡量幫到手

多謝你，手足
唔想鬥黃 唔想鬥付出得多
但係好想同你講
仲有好多人默默地支持緊要坐/坐緊ge手足

祝你平安

頂住呀手足

唔知可以點安慰 但記住頂唔順嘅時候有成班同路人係你隔離

係我哋欠你㗎 你要平平安安出返嚟

如果呢兩場仗我都有在場 結局係咪唔會好似而家咁

好明顯唔會
Anyway 祝你好運 個官唔係紅官

唔好比手足嘅血白流

一定要善用BNO 5+1 LOTR移民

BNO 平權係手足用血汗換番黎

手足加油
多謝你為香港既付出

頂住，我地全部人等你平安歸來
多謝你

雖然我唔認識你
但我會盡我最大嘅力去支持你
盡可能地陪伴住各位手足
辛苦你了
但請記住要咬實牙關頂硬上
我都會咁做

抱一抱，頂住

加油呀！明天會更好

加油手足

手足頂住

我知灰心係好難避免
但老套都要講句
堅持先有希望

仲有好多人希望緊煲底見

手足，辛苦你

加油手足
出返黎又係一條好漢

睇得自己太重

撐住

手足要撐住！

聽日庭上會有好多人陪住你地
我地係命運共同體 手足入獄上庭 我地一樣咁難受

btw我身邊好多人唔走嘅原因係因為留喺香港先可以陪住大家
巴打請你相信 無論將來面對咩
我地永遠同在 你唔會孤軍作戰㗎

多謝你講出嚟 冇屈住
同路人一定支持你
好似之鋒今日講 低潮中互相扶持
保佑 願平安無事

加油.

唔放棄就有希望
唔好覺得邊個欠邊個
good luck bro

頂住

多謝你
希望你可以順利過渡

求情信
完全唔知寫乜好
寫完畀律師話咪搞咁多嘢唔使寫求情信就乜都認晒慷慨就義咁款
明明我冇做錯 我人生做錯咗幾多決定都好 我冇叫囂冇指罵冇差佬一入就向佢揮拳瞓低背向天都要向後揮拳
我連還拖嘅機會都冇
畫面得亂棍係咁鳩毆靚就夠晒靚偏偏個人硬淨最後好番晒
保到第一樣打探到嘅就係熊仔餅冇咗個腎冇咗半個肝
第二樣聽到就中大打緊仗
而我只係走佬跑錯方向入咗掘頭路差佬又錯有錯着衝咗入嚟
入咗嘅話領導角色叫囂指罵揮拳就乜都變真
但我完全冇做過 都要跪玻璃扮死狗係一時衝動受煽動危害咗社會知錯啦要和平理性表達訴求啊
冇人會諗究竟社會有咩問題淨係會將問題歸咎晒畀講出嚟嘅人 屈佢哋有錯迫佢哋知錯
我冇做過做乜我要跪 但要係呢個社會仲可以乞到個自由身就一定要跪到貼晒地
究竟人類幾時滅絕
不如冚家剷死晒佢算

手足抱抱

我一直都想去第二度住，但自從上年之後，我反而唔想走。

祝你 平平安安健健康康

你已經做得俾好多人更多，希望你平平安安早啲回復自由，守護香港既責任留俾我地，加油呀清

出過嚟就會覺得自己做到嘅嘢比想像中多
如果呢啲叫還債嘅咁14年到而家先要還仲要還得咁少都算係咁

對唔住各位
明明標題係想乞啲鼓勵但內文就變咗瘋狂放負

巴打頂住。

好人一生平安

每個人都有自己嘅故事同原因，手足唔需要自責。

撐住 雖然大家唔識 但其實有好多人陪住你、等你、撐住你 大家理念一致 坐埋同一條船

唔緊要

低潮之際 大家更加要互相扶持

巴打加油

加油手足！多謝你付出

明白你
我地永遠係到

對你為香港做過嘅一切 由心感謝
記住 香港係一種信仰 加油

巴打你好！
首先好希望你明白你唔使內疚。
如果你係入面嘅人，
你會唔會怪第二個手足訓緊醫院嚟唔到？
相信冇一個手足會！
所以同樣地，冇人想你用呢個標準對自己。

我相信你已經盡咗最大努力，
唔知你會唔會為當日決定而後悔。
但點都好，我無比尊重你當日放棄私利作出嘅決定，你至少對得住你自己，同埋其他奮鬥緊嘅人— 我哋從來唔係為咗班移民港豬，而係犧牲咗嘅同未放棄嘅同道而努力。

你要記住香港都有成萬人被捕，嚟緊都不幸地預計有更多抗爭者被送入籠牢，至少聽日真係要去牆內嘅話，入面都有其他手足陪你。何況你仲有珍惜你肯等你嘅人，為咗佢哋你要頂住，要堅強，好快等到出嚟呀。

謹願好人一世平安，大家都係。期待你聽日上嚟報平安，就算冇辦法，我相信我哋他日都會喺香港再相見！

呢段時間相信係被捕人士最辛苦既一刻
無力感 清算 精神壓力 家庭全部湧埋黎

即使認為無錯 都比社會判定為「有罪」
歷史最終會判我地無罪 捉緊信念 勿忘初心
如果不幸入獄 請係入面好好裝備自己（練體能 睇書 學英文 學職業技能）
加油

加油陪你一齊瞓唔着

唔知點比安慰你

推

你的代價不會白白為我哋付出

一有機會我實煎呢班仆街皮拆佢骨

身邊好多人都話唔走有乜用
但走咗又有乜用
加油 會等你

手足頂住

支持你，希望你平安度過!

手足撐住

或者你受既苦我地唔可以切切實實幫你分擔 但希望你知道仲有好多同路人為你加油打氣 願手足你平安

I know that feel⋯手足
出唔到去又要坐喺電腦前嗰種無力感真喺好攰⋯
加油

調整心態
無論結果點都好
真心 好多連登仔都會支持你
撐手足 撐到底

至於未來係點
等埋聽日再上黎問

多謝手足

撐住呀

手足加油 撐住呀

手足 多謝你嘅付出啊！

因為你聽日去嘅唔係一個彰顯公義嘅地方
你就算講心個句
唔會有官讚你高尚情操

睇開d
連gphone 都未必敢講沒左自己唔得啦
你咁諗係投入得太多落去 要適當抽離下唔係你黎緊都有排煩惱依樣野 d野已成定局就唔好咁介懷

唔緊要嫁
你已經付出左好多。

到出返黎冇事就離開重新生活啦
有啲回憶一世係度 就始終有日可以重建起我地既香港
唔好夾硬留係度 咁就一世
明白你感受的

加油 撐住

手足 我地永遠都會喺到

多謝你呀，小心保重身體，仲有好多兄弟姊妹，我地要一齊捱落去

頂住 等你歸隊
願安好

而家
靜靜地有靜靜地嘅好
太高調變左啲藍絲一玩野就騎虎難下
一陣引埋白咭佬出場就仲衰

唔係中共眼中釘嗰幾日嘅事
好彩少少應該有生機嘅

你盡左力巴打 ，休息下黎緊。依家香港 唔值得啦

頂住手足, 願你安好

You are not alone bro

投入得太多我諗都係 嗰段時間工作時間以外抽到身嘅都瞓晒身
唔係話冇咗自己唔得 而係自己愶結果做咗逃兵乜都冇做過做唔到嗰種自責
都知要睇開啲 所以都係而家呢啲夜闌人靜嘅時間先出晒嚟

Thank you.
Good luck.

無論點都好 出面嘅人會支持到你哋出嚟
我哋一定要贏

願平安

加油
一齊頂住

一齊撐住

都唔算自爆啦 出面報道都有提過嘅

栽決完就算你離隊都冇人會怪你，你嘅付出已經夠多，當然你想嘅隨時都可以join返，祝安好

多謝咁多位先
但其實都有機會不成立甩到嘅
早嗰排審嗰陣都仲可以講笑咁講話甩到嘅話即刻學吓omdb嗌番幾句經典對白
但愈臨近死期先發覺根本自己心態冇咁豁達適應到

多謝你
你已經付出咗好多
我哋會繼續努力
祝你一切順利

撐 手足你好叻架喇 好人一世平安

祝平安

手足加油 願平安

放心啦你會緊張到講唔到野架啦

一生平安

加油呀手足,唔洗太自責

自問自己都係做文宣同和理非多,
都未係出盡曬出力

只要自己能力做到,做盡就得㗎喇

你已經做得夠多啦
唔好怪自己
加油

手足撐住！你會冇事

容許我
用最真誠同誠懇既態度
同您講聲
對唔住
多謝您

加油 手足

加油 撐住呀

知名五毛hi

我哋等緊你嗌嗰幾句經典對你㗎

多謝你
你已經盡左力了

對白

懦夫的我向你表示敬意

加油
無事嘅
早d訓

好明白你嘅心情，係會好希望自己每一場都可以在場，即使結局未必唔同，都會咁諗… 但你已經做得好好，犠牲自由唔係個個頂到架，加油

G持你

手足加油你肯講我地絕對會聽

手足 加油

手足 聽朝加油💪🏻 撐住

希望我可以分擔下你嘅壓力 多謝你講出嚟

擺低定先廢事聽朝先嚟搵

想攬攬你 巴打加油 香港人無以為報

呢段嘢係邊個寫㗎？寫得好好

祝你好運 手足

多謝你，巴打
你係我既英雄
加油

保重

加油啊
祝好運

咁點解 半年之後差佬先搵上門

願你安好

手足，我會等你

手足撐住呀！！

帶個訊息入去，期待重整旗鼓，心存信念，香港人無咁廢無咁簡單，吉野家都搞得死，光復輕鬆啦
求你帶個信念俾手足

手足加油 多謝你為我哋香港所付出嘅一切

留喺度嘅唔係淨係得港豬同埋等上庭嘅手足㗎，仲有好多好多人係市面默默付出緊，依然捉住呢一年嘅記憶無忘記到你哋，你哋入去唔係因為你哋做錯左乜嘢，而係對家狗急跳牆，驚我哋繼續剃佢眼眉先要用公權力打壓誣衊姐嘛。

喺得到民主自由之前，我哋必須要經歷一段時間嘅苦難，呢樣也係歷史上所有民主運動嘅必經階段，辛苦係辛苦但只要堅持到底就一定會有一線生機，而家歷史嘅軌跡喺香港重現，只要我哋堅守信念嘅同時靈活哋同世界打交道，香港人也可以攞返本來屬於我哋嘅嘢㗎

加油呀手足，你唔係一個人㗎

God bless you🙏🏻

天佑

係良善巴呀

唔好講到光復咁輕鬆

唔好亂咁用英雄呢個詞
嗰啲企係最前綫 不論係思想上同行動上
嗰啲揹緊罪名 坐緊冤獄嘅
嗰啲唔願意認命選擇流亡嘅
嗰啲依然係唔同崗位選擇唔放棄擇善固執嘅
每一位手足 都係英雄

當然，我哋根本唔需要一位從天而降嘅英雄幫我哋做曬所有嘢，而係要每一位挺身而出嘅凡人，一齊打呢場意識形態戰爭

有啲罪有起訴期限
半年唔告就冇得告

收嗲啦俾希望人唔撚得？

good luck

唔係唔得，但係我唔覺得俾個假希望手足對佢係一件好事

覺得無可能光復既同我一個二個收嗲
唔好撚再放負，手足受緊苦點解仲諗失敗
香港人咁撚廢架？我心目中香港人係不屈既
獅子山精神？光復香港先係香港人既精神
屌你老母黑警死全家

加油，願你平安！

對唔住 香港人欠左你

撐住呀手足 會等你

我堅信可以！
我信！我仲相信！
你夠唔夠膽撐我？
你仲夠唔夠膽信？我夠膽

加油巴打

其實你望下好多「手Joke」，佢地Life goes on🤭

好好笑？

1年好快過，希望你出黎會洗心革面，重新做番個好人啦。

多謝手足付出，加油
好人一生平安

手足加油撐住
願平安
辛苦手足 你無欠任何人啊

我都相信香港最尾可以光復，我話「光復唔係一件容易事」唔等於話「香港無可能光復」囉

但係現實有版你睇，我哋的確喺某啲行動入面失敗左（例如理大圍城），支共嘅部署也講到明「想光復香港無咁容易」

香港人的確可以好不屈，但唔係所有嘢淨係靠一股「正能量」就保證成功，都要有正確嘅方向同藍圖，先可以成功達到目的地㗎

爸打祝你好運

撐住啊手足
我地全部同路人都會支持你
唔好覺得自己做得唔夠 已經有哂有餘
祝你好運

各司其職俾正能量你諗計，一人做小小乜都做到

明㗎
一路以嚟辛苦晒

支持你
但你自爆得有啲誇張

OK 積少成多 集腋成裘

我係好負面嘅人
但負到一個極點會個心態好似出家咁
犯佢嘅法又唔係犯罪
係無力, 但唔會心虛

放負好正常，喂屌記得早啲食早餐先，食飽啲，屌佢老母叫兩個餐

有無食過煙？
未試過試一次，你知煙難食就唔好係入面俾人引到

打電話俾想打俾佢既人講下野啦屌，做男人最忌後悔

你當今日係你最後一日，不過！！！！！之後你會出返黎，驚西咩

出黎睇返個post揾我，我請你食大餐，你老味食餐勁既！！！！！

手足多謝你嘅付出，好人一世平安。黎明前嘅黑暗係最撚黑暗的，記住「信念不死，刀槍不入」，我哋遲早有一日可以重光香港

真IT吉野家都收皮
香港攬炒我敢講係成功既
遲早收支那皮

手足加油

咪玩，唔理大罪定小罪
總之任何人有幫過手都係手足
都一樣咁需要支持
手足加油
聽日一定冇事
多謝你為香港付出咁多

但願如此

兄弟、手足，唔知點講好，有句話雖然老土，但我覺得係真理：

「故天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。」

一定會，煲底見好無？

就算係為左手足俾佢哋一杯涼水，佢哋都會有回報㗎，所以手足唔洗氣餒，你之前嘅付出唔係白費㗎

你頂住呀，你一定要平平安安

好 到時大家喺煲底要掛住寫有連登用戶名嘅牌喺額頭相認啊

最有作為之人必受考驗
要成大器必有付出
樓豬你聽我講，係入面操好身體，學多啲知識
知識係唔會背叛同錯，學習所有可以學既
記住你既仇

真係要！！！！
去金鐘m記大合照
今次影張成二百萬零一人既點睇

比個擁抱你加油！

加油 好多人支持你架

咁樣我覺得一間麥記實容納唔到，都係留返喺煲底/夏愨道影啦，更加有紀念價值

我一定大嗌我愛連登仔

手足唔好怕gay，講聲我愛你好無？
手足，我好愛你，我愛你，我希望你一切平安
愛你，永遠都愛你，因為你係香港人
愛你，因為你係我手足
我愛你

洗唔洗咁肉麻呀，我係連登仔唔代表我好毒㗎😂😂

我聽日都應承左人會去聽審
樓主加油 香港人加油 願共勉之

共勉之

香港人，加油/反抗/報仇/建國

可以俾既愛點解唔俾人？
我唔撚怕肉麻因為我真係好撚鐘意香港

多謝手足抽時間

OK 隨你

撐住手足

加油，祝君好運

多謝你
加油 希望你無事

好老實中大同poly 你俾人周到已經還押緊而且唔會幫到好多，特別係poly 除非你整汽車炸彈咁又唔同玩法，但你要赤柱過世

加油手足 以你為榮

撐住呀手足！

一個人做到既野多，但絕對改變唔到戰果 poly 出冷箭後班狗用狙描（一定係實彈），武士夠好揪，俾火槍滅團

加油手足好人一生平安
希望個官唔係狗官

支持住，you are not alone

加油，好多人都係同你一樣咁努力緊！唔好放棄

有人比你受更多 亦有唔少人比你輕鬆
但最緊要係 身在何處都有人承繼落去
移民唔等同要放棄 手足去到外國一樣做緊野
冇走到亦可以係港豬

係入面個時都冇覺得過被離棄
所以我無論聽日點都希望你身心撐得住 你絕對有能力過呢一關 加油

手足撐住啊

be strong bro

加油💪🏻，撑住

推，加油呀，我地班老屎忽對你地唔住

放呀
情緒好似洪水一樣
係要宣洩
唔係堵塞

唔知講乜好，但請你放心，我地唔會忘記你嘅付出
祝巴打好運！

多謝你

手足 大家都分享你既感受

你無縮 你比好多人都有勇氣

例如我

揸BNO個班逃兵唔值得為佢哋付出咁多

希望你得到好嘅判決

手足平安

好人一生平安, 橕住!

手足

撐住呀！

加油！

祝你平安 一切順利

都係嗰句啦
你已經付出左
無人有權叫你點做
無論你咩決定都好
都一定支持你

take care bro

仲有好多人默默付出緊架
希望你無事啦

大家都盡左力。 咩都試左，平常心面對。 希望你早日出返黎。

無問題的！

加油！

頂住呀！

上得黎連登既巴打實撐你
希望好人冇事

黑警死全家

祝手足安全

加油呀

撐住啊手足！你唔係自己一個架！
我地撐你！！！

唔想跪咪唔好跪

希望你無事

身體健康，平平安安

其實有連結到架
我識啲一直港豬開嘅都係繼續豬
我好硬頸的唔知講緊乜1999

係⋯⋯唔記得咗 祝平安健康喜樂

祝君平安

面對而家既政治氣候
再諗番2019年，真係好似發左一場夢咁
每次見到膠官，見到手足上庭
都會同你一樣咁諗
如果當初行多一步，現況會唔會改變呢？

諗下諗下，番到現實
又會覺得 發生左既事 冇一個人可以改變到
做到既 只有係有限範圍盡做
期待再與香港人並肩同行
即使係幾多年之後都好，發過既夢，永不忘記

Support

唔好放棄 撐住！

頂住呀

祝手足平安 健康 快樂
沒有對與錯
堅持信念 支持下去

想同你賭波呀

連結左所有人
堅守崗位，互撐互勉

祝你平安

冇人會怪你痴線
加油 出黎時上水報個靚平
同埋入到去要堅守信念呀
普世價值，正義係我地嗰邊

加油啊

手足撐住
等你哋出嚟 唔會走

推手足加油

一齊撐落去

祝好運

加油，保重啊
大家都會繼續努力

加油，頂住

加油呀手足！唔洗咁自責！

撐住，無論結果係點，香港人都同你一齊

support

講咩都彌補唔到你，但真心多謝你既付出，衷心祝福你以後一直平平安安健健康康，希望你家人都開心快樂，第日有份好工作，不缺所需

加油頂住

鼓勵

Diu 你呀！做咩咁遲先講！！
無論結果如何，都要撐住呀！

多謝你嘅付出！好多謝你

巴打順順利利，大步欖過呀，撐住！

加油！！！

唉 好慘
我會食多幾間黃店抗爭

又一隻on9衝出嚟等人block

多謝付出

尋日先做完旁聽師撐手足！

榮光歸手足

可以頹下但咪撚放棄呀 頂撚住呀！！

傻鳩，唔好咁諗

直接啲，銀行戶口號碼係幾多？
你賣自己幾慘幾慘，到時就成堆水魚捐錢俾你

巴打加油 堅持住

加油，香港欠左你地一世

加油
我地等你好消息

手足撐住 要平安

去到最後一刻 我地都會可以放聲笑

感激付出過既手足

加油，you are not alone

加油，集氣

Thank you and we love u and rly mean it

加油 bro

祝大步攬過 希望輕判啦

祝你冇事
唔係嘅話呢條罪都要一年半載

唔好比太多壓力自己
你盡左力
已經足夠
咩缺席果d諗法好傻

連結左架啦
不過你搞錯左
每個人有佢地自己對應呢壇野既諗法
有人會抗爭到底
有人會離開香港抗爭到底
有人會離開香港傳承香港人既精神同故事
有人會逃離保障屋企人同下一代既生活
有人會等運到

唔代表全部人都要跟你果套先係連結左
希望你睇開d
D人走左去外國
並唔會遺忘呢兩年發生過既野
就算香港人比人逼到各散東西
大家都係連結住

撐住啊手足
Good luck

手足 願你一生平安

在心中

加油啊手足

君子報仇 十年不晚，依家形勢不利大家先隱藏，做好自己，遲啲各行各業都有手足，哈哈，我就唔信班賤物唔使睇醫生、飲茶食飯…

手足，願你一切平安安好！

有乜需要可以提出，相信一定有嘢可以幫到手。

喺依家黑暗時期，一定會有信念動搖嘅時刻，但我哋一定要抱有希望，黎明始終會來到。

巴打加油, 多謝你既負出,
有咩需要可以同大家講, 幫到一定幫

Gchi
加油

加油，大把手足支持你

手足辛苦晒，唔好意思⋯

好多人都唔走，頂住，仲有好多手足

冇事

加油!!

沒有忘記你哋所有手足，和理非嘅我繼續和理非地做同撐

加油同辛苦了
但願有日香港人唔洗再係痛苦中渡過

撐住手足，香港人唔會忘記唔會麻木。

唔好忙記入左去既手足
寫信 私飯 Twitter cctvb任

推，樓主加油

加油 you will never walk alone

唔鬧你，因為你有呢種情緒好正常
我都非常明白你宜家嘅無力感，甚至係罪疚感
但係，hey，有好多野都唔得你揀格嘛，唔係你嘅錯，唔需要自責
可能呢一刻你會覺得好迷惘、好痛苦
但希望你可以撐落去

多謝你，祝你平平安安

巴力加油！

加油 頂住

頂撚緊

希望你平安

手足頂住呀

巴打頂住

好多人支持你㗎 !

頂住，仲有好多人等住幫你！

仲有好多人堅持緊，加油

頂住巴打

喺你最落寞嘅時刻請你記住，即使我地唔係坐緊監，我地都一直掙扎緊。
我地一直都同你行緊落去。

多謝你既付出

支持

手足撐住 祝你平安

唔知講咩好
加油 條路永遠唔會得你一個人行

多謝你撐住呀！！！

加油 手足頂住

光復香港 時代革命

吾會忘記所有手足嘅付出同犧牲
謝謝你 要信好人定必一世平安
希望無論發生咩事都好 大家都毋忘初心
好好記住2019呢個年份
有一班真香港人為左保護自己一直成長嘅家而發聲
加油 撐你手足

加油 好人一生平安
唔一定最前線先幫到手既
依家暫時都要忍住 同港共鬥長命

加油手足，多謝你既付出

大家都係手足，唔知可以講咩。有時我都諗點解可以依然坐係office，btw唔好忘記19年發生過既每一件大事

樓主我明你感受 但我都唔知講咩好
祝你平安

我地都對不住你架手足

頂撚住

cheers bro, u r not alone

加油
手足要撐住！

好人一生平
撐你

加油
I know that feel

手足加油，比起你嘅付出，打幾隻字雖然只係微不足道，不過都希望為你帶嚟少少溫暖

巴打一定冇事

多謝手足
撐住！！

It’s okay to be not okay.
Good luck brother/sister.

冇事 唔需要自責
加油 場仗未打完

All the best

對唔住我唔知應該講咩好
無論我地講咩都冇辦法體會到你萬分之一嘅痛
巴打願你一生平安

加油手足！

對唔住
多謝你

加油兄弟

手足 祝你一世平安
唔好放棄 各方面好好裝備自己

加油!!!!!!!suppppppppppppppppppport~!

你唔需要內疚 要內疚嘅係我哋依啲睇落仲好似享有自由既人

收嗲啦撚樣 blocked user

唔識安慰人 但想你知
有好多同路人 大家一齊堅持緊
講咗出嚟大家分擔個情緒
然後繼續走下去

頂住啊

仆街望到呢度先眼濕濕

雖則聽落好多人走 但係留嘅仲多 你係有同路人架！手足等你出黎！

多謝你為香港做嘅一切！

有冇d咩可以幫你做?

加油呀 香港人有愛

多謝你 手足！
好人一世平安

比個抱抱你

祝安好

巴打 我地喺到
辛苦你

男人老狗係咁架

我都試過睇新聞有啲位篤中咗
突然喊到成隻狗咁
明明係一啲好微不足道嘅嘢
但釋放咗個人會舒服啲

手足 多謝你嘅付出！

呢個官唔算紅，不過判刑係重手嘅。

g持

唔識點安慰人，只能講想和你分擔

手足！希望你平安！加油！

加油手足 有咩想講想呻即管上黎講

巴打 我明你的感受
那種等待厄運來到的感覺
令未來變得很模糊
亦不敢為將來打算

只想跟你說
還有很多人堅持緊
亦唔會走
你不是自己一個

you’ve been very courageous
thank you fellow thank you compatriot

我都會一齊反抗

雖然無機會認識到你，但好多謝你好想攬下你

支持住呀手足

尊重為香港犧牲的人

你要記住 錯既唔係你 係個仆街政權同啲走狗

唔需要自責 好多事努力左都冇用 但我地都會堅持落去

有心已經好好
正史《理大圍城文字版》

樓主頂住，有好多人情況同你差唔多，若果冇事就好好繼續活下去。

可以點幫你？

巴打，集氣祝福🙏

好人一世平安

Support!

我明你 雖然可能覺得我鳩噏

香港人欠你既債，要你還。好對唔住

恭喜樓豬
希望其他候審嘅手足都冇事

#東區裁判法院第八庭
#黃雅茵裁判官
#1111西灣河 #裁決
#非法集結 #蒙面法 #攻擊性武器

D1: 羅(26)
D2: 黃(21)

控罪：
(1)非法集結 [D1&D2]
被控於2019年11月11日在西灣河大石街及成安街交界，與其他不知名的人參與非法集結。
(2),(3)使用蒙面物品 [D1&D2]
各被控於同日同地使用口罩作蒙面物品。
(4),(5)管有適合作非法用途的攻擊性武器或工具 [D1&D2]
各被控於同日同地各管有1個槌子。

背景：
去年11月11日「黎明行動」，全港18區有突擊堵路行動。當日早上，一名不得報道姓名、化名A的交通警在西灣河非法開槍以實彈謀殺市民。導致西灣河以至全港各區持續爆發更激烈的抗爭。大批警員在區內展開驅散行動。下午1時左右，防暴警闖入天主教聖十字架堂制服至少5人。

案件於今年5月7日在東區裁判法院首度提堂，在 #錢禮主任裁判官 席前獲准保釋。控方原申請對二人施加不得離港的限制，遭法庭駁回。案件排期於今年10月29日起進行審訊，並押後至今裁決。
（參考 蘋果日報 及 明報 報道）

——————

【速報】全部罪名不成立
詳情後補

我會記得這年代裡你做的事情
撐住

#563

多謝你，手足

食黃店囉 睇到一間又一間既黃店開分店
俾藍店收購 部分股東之中即頭有黑警 人工十萬
你係入面出番黎一定會感激流涕

無事既樓主 罪名不成立 好人一生平安

巴打撐住

支持！！！！！雖然做唔到d咩 但好多謝你做過既事

恭喜！

巴打, 撐住, 一生平安

巴打辛苦你

冇事啦

多謝你手足
要撐住 記得你唔得係自己

巴打 you have me

樓主衰咩

無事

大家要繼續做寫信師
Touchwood陪手足渡過低谷

買機票未??????????????????????

手足 呢段時間辛苦你啦 一齊撐住呀

唔好再怪自己
手足加油💪🏻

撐住喔

巴打一生平安

無事啦巴打
訓個好教啦

手足加油無需自責，你已經付出咗好多all the best

得閒上黎放下負，好多人想關心你但又唔知點做！

手足頂住啊

撐住呀 一定會無事

加油
Respect

如果呢兩場仗我都有在場 結局係咪唔會好似而家咁

係，你會坐多十碌

抱抱。

手足認得你名
加油

巴打一世平安.

加油 你會平安 其實手足都要

多謝你手足 要頂住

手足撐住呀

😢

加油！一生平安呀巴打

痛苦將呢刻既香港人連結
未來勝利都會將我地繼續連結

巴打加油
唔好太自責, 你已經付出多過好多好多人...
祝你好運

而加唔係鬥貢獻得多，你做嘅嘢已經比好多人嚟得多。無論點都好啦，呢啲經歷總會有啲可以轉化為有用嘅嘢。唔開心就跑下步，行下山，一路運動一路沉澱下。保重身體，等待時機，歷史上呢啲對抗都係好漫長嘅，先自愛再去愛人。

唔知將來香港會點，仲未走既人會點，但呢一刻真係好想話俾你知，我地冇忘記發生過既所有事

裁決係點都好，我地都會喺到

願你安好

【速報】全部罪名不成立
詳情後補

冇事就好了ching

加油 一生平安

聽到都唔知點樣講！好難過

巴打

幫推

祝平安
手足 好多謝你

加油，10個鐘前話聽日有裁決應該都啫係今日啦

支持，多謝你嘅付出與堅持。
唔好話自己有做啲咩無做啲咩變咗逃兵， 和理不分都有講好耐，唔同人有唔同方法同崗位。

堅持， 希望你無事

我地同你講對唔住先啱

控方未有舉證至毫無合理疑點，基於疑點利益歸於被告，法庭裁定2人面對的全數罪名不成立。

證供分析：
針對D1，案中關鍵是PW1 PC21298 張曉峯（音）能認出D1。PW1承認D1衣飾不算特別，亦未有認出D1的髮型、頭髮顏色及身高等特徵。PW1並非全部時間均注視著該短褲男子，承認現場不斷有人移動及出入。

PW1稱自己追趕30人往耀興道期間，人群只有3秒離開其視線。但從片段可見，足足有9秒時間離開視線。其後可見有人群沿耀興道往山上離開，PW1不能肯定短褲男子是否與該人群一起。

PW1在庭上量度出證物P7的長度為27.5厘米，但其警員記事冊及證人供詞均紀錄為15厘米。PW1辯稱是自己「寫錯咗」，法庭認為屬嚴重差距，並不合情理。

基於以上缺失，法庭拒絕接納PW1全部證供。

PW2警員彭杰文在庭上作供時曾多次迴避辯方盤問有關現場非黑衣人的問題。PW2在庭上作供指現場有50多人聚集，而記事冊亦記為50多人。然而，在案發當日稍後時間紀錄的證人供詞中，卻稱現場只有20多人聚集。PW2辯稱是「紀錄出錯」，法庭質疑「為何腦袋想著是50多名人士，卻會寫成20多名人士？」

PW2稱卡其褲男子曾大叫「黑警！死全家！」，但其證人供詞從無提及此事，直至主控官提醒下才稱自己「重新記起」，但又辯稱自己一直記得此事，只是因認為「黑警！死全家！」侮辱自己及家人而沒有記在供詞內。法庭批評此說毫不專業，認為警員不應受情緒影響。

PW2同樣沒有記下D2的髮型、頭髮顏色及身高，甚至連在庭上首次提及D2右手戴上手套、如此明顯的特徵，也從沒在證人供詞上提及。

法庭認為上述漏記事項均屬關鍵，甚至為非法集結控罪的定罪元素。法庭質疑，「漏記」行為令人不禁懷疑有關說法是否事後憑空增加。

PW2曾稱追趕群眾時相距約20米，而且愈追愈近。但從片段可見，警員非但沒有愈追愈近，反而曾因現場有人叫「hold」而停下腳步。PW2承認沒有留意過耀興道旁的一條小路，不能肯定卡其褲男子是否跑進該小路。

基於以上缺失，法庭拒絕接納PW2全部證供。

2名被告選擇不作供，但分別傳召了1名及2名辯方證人。雖然全部辯方證人均不是獨立的證人，但法庭裁定他們證供合乎情理，認為他們的證供有可能為事實。

加油！ 撐你

加油阿師兄，我地會一直支持你

感謝ching， goooooooooood to know.

恭喜手足平安無事，遠離牢籠。

恭賀無事嘅同時，
大家繼續關注其他未判/已入獄嘅手足。

&仲有12個

手足撐住
每個人都有自己崗位，無得計多定少

做得出其實都預咗，不過無所謂，一段人生經歷姐，人生還好長

頂住呀
加油

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

手足

加油💪🏻
因為有你，見到光明

多謝各位支持
我只係比較好彩遇着個現今標準叫鬆手嘅正常官
希望各位都要繼續關注其他在囚待審待判嘅手足
要身體力行啊
榮辱與共 願榮光歸香港

今日有去聽保重喇

捱得過嘅

呀 啱啱先睇到你好似冇事？
咁就好！
記得繼續關注被捕手足+12港人

恭喜你呀罪名不成立

巴打你個連登Ac通左天了全世界都知你邊個，會唔會考慮下開個新ac
祝好人一生平安

辛苦了 撐住!

樓主係咪岩岩無罪釋放個2位手足其中之一?

愛你，加油

You are not alone

好似冇事？

你照寫啦
唔洗覺得話咩寫唔落手, 覺得係屈辱呢D
因為大家都明你點諗
反正而家D法治玩撚到咁
份野係比佢地睇only

一早話咗一定冇事啦
正義必勝

樓主無事 好好休息

巴打加油！
雖然我哋幫唔到你做d咩，見到種種不公不義嘅事情陸續發生，只能好嬲、好傷心同埋給予言語安慰同支持
希望無論結果係點都好，千祈唔好放棄同絕望
I will always stand by you

加油，好多手足會陪你，唔洗驚

唔撚好再自爆呀柒頭皮

感謝手足既付出。

Good luck!!!!

無事就好

考慮吓去外國啦

巴打一世平安
一息尚存 抗爭到底

加油啊💪💪💪 等你好消息💪💪 等你出返黎一齊並肩作戰💪💪

感謝你嘅堅持，對手足們不離不棄

恭喜樓豬

冇事就好啦

手足加油呀

多謝你，手足
好人一生平安

手足，你無對唔住任何人呀，撐住！

all the best🥺

加油頂住呀

全部罪名不成立

加油
多謝你嘅付出

好好休息下

頂撚住啊手足

港獨？

恭喜手足
為安全起見巴打你都係開返個新ac啦
好好抖返幾日，萬事保全，將來我地一齊煲底見

手足無事就好啦

辛苦手足。 但要知道，狗下次再9拉，圍到你時。一定會再針對你。 有得走去英國或加拿大，可好好考慮。

多謝你嘅付出呀手足 好人一生平安

點解呢一代既香港人咁慘

無野要對唔住，你已經做得好好，入去好好抖下，出翻尼又一條好漢